普克卡瓦血屋案 既兇手究竟係邊個？

覺得好明顯係岳父
最大利益 遺產改動後積怨
事發前幾日開始無去食飯 巧合？
無第一時間報警
如果外人仲邊敢久留一段時間去棄屍 直接走人啦
可能因為知自己嫌疑最大 所以悉心安排屈落Tomas度

無人知
btw 其實我想Will講Kennedy 遇刺案 今個禮拜距又無更新